班仆街GME社工真係害人不淺

叫人止蝕出去買ARKK TSLA回本 聽班社工講 左一把右一把，真係要約定打科興